如果將啱啱識嘅女朋友把聲Set做鬧鐘。

會唔會即刻跳過熱戀期？

見面個時一聽到佢把聲就一巴煎落去
大叫 屌你老母咪嘈啦八婆

左手有聲？

就算幾好聽嘅歌，只要set做鬧鐘一排就一定會好憎